［從男人eeetv事件中睇清兒登仔思想］

分清黃藍係咪真係咁重要？梗係啦。點解？咁點解國泰要分staff黃藍，炒曬所有手足？咁點解公務員表達黃既政見要處分？點解黃既教師要被人投訴？

但藍C作為少數派，會不斷誇大自己實力做沉默500萬人，咩狗屎垃圾既人都要。我哋當然學佢哋咁壯大自己，但要先「觀察+教化」，增加同路人。老老實實，偽黃/偽中立撚一定列為藍C，加以排斥，但我哋要一個logic既分法，同埋唔洗咁多討論，做多d行動仲好

咩叫「黃絲」？姐係追求民主自由人權公義，唔係認同咁簡單，係會身體力行咁追求，當然深黃淺黃視乎你有幾有心去付出。

咩叫「藍絲」？追求穩定、物質生活同經濟發展，依附強權。

而「私了」呢啲叫爭取既手段。你係勇武自然會上最前擋狗打狗私了。你係「真。和理非」，你會做被捕師、貼文宣、罷工」。你係「廢。和理非」，你會上街遊行叫報仇但又唔罷工。

李萬璣及各位「中立人士」，你而家明未？你唔認同我地既行為但追求同一價值，大家叫手足。但你純粹認同民主自由，手又唔撚幫，又話暴力係唔啱既，你叫偽黃。

小弟謹代表眾理性連登仔，邀請你成為黃絲，一齊為運動而付出，例如拍youtube片做文宣、捐錢、promote黃店。如果你唔願意，唔好介意，你的確係男人eeetv入面既偽中立撚，我哋唔會支持你。好希望我哋可以多個手足

呢篇先係以前連登風格

連登有500個五毛，加上大量on9仔

大家要一齊進步先係香港精神

2個負皮

Help push ok?

推 講得好

Thx push several times plz

今次輕鬆比第一二頁五毛/唔帶腦連登仔帶晒風向，成班ON99

講真，上街鳩行既又唔幫前線手既同中立撚無咩分別
只係一班so-called黃絲自我感覺良好
如果無係公司，親戚group 表態支持五大訴求既話其實都算係藍
係中資做野直情係幫兇，份工有得揀竟然幫中資

想問下藍絲陣營有無偽藍

完全認同
有人出post講內幕就比心話批鬥
到真係迫到現形就話淺黃乜乜乜你地提高門檻
唔通叫人唔好撚狗又係提高抗爭門檻？
大佬都成9個月啦 仲中立啊🤣？認真呢

咁全港應該得幾千個黃絲

你講咩？講多次？

手足d條件太多

I say push my ass

好耶繼續互相傷害，到時就批鬥邊個捐唔夠錢，邊個上唔夠前線，邊個唔夠黃
繼續幫手壯大藍屍，幫手縮減黃youtube channel 嚟助長狗屎KOL100

其實分別:
黃-部落衝突
藍-模擬市民

咁樣都做唔出你點對得住出面抗爭既人？
剩係上來開po 支持抗爭就叫黃絲呢d叫食人血饅頭拎光環
出面貼既所謂黃channel都係得啖笑，好多都從來無係自己channel拍片表過態
係ig story po幾張遊行相就以為人地係黃

講得好好

咁樣？

pish

光復香港

又屈人中立

好好笑

posh

做咩

比喻好好

心

G持 可以比佢哋改 唔好一野批死人

推比全個連登睇

Pish

推

Push

有手足還押150天聽日上庭

講得幾好

有行動就自然有拗撬，好正常
最緊要唔好將心血放喺d利己嘅嘢到

至少我哋唔係模擬市民

幾千年支那人嘅特質，鍾意自己人打自己人見對面藍絲咁撚團結真係好羨慕

香港人要進步，唔係自己一個人行
而係一大班人，帶埋你身邊人、家人、朋友、同學同事...

唔係純屌 有用腦
終於有理性有帶大家重回正軌嘅post啦

都戇鳩係有人覺得今時今日自己生活方式仲可以同政見脫離
你鍾意食藍店睇藍YouTuber就自己食飽佢睇飽佢，不過就唔好claim自己係咩淺黃中立
睇對極權仲可以扮中立真係好噁心

講得好 無俾黑警拉過都唔叫黃

佢哋根本唔算唔係黃

不分化 不篤灰 不割蓆

十分認同真正兒登仔淨係識話人分化，屌人唔去屌藍絲Youtuber，你又知我無屌？中立根本衰撚過藍絲

無知真係可怕
出邊班友都過咗幾個post
一啲證據都冇就睇人看圖作故事

咪臭係，藍C好撚團結

佢連五大訴求都唔講
話自己黃 掛

小小建議
認真
唔洗單單打打
係幫手就理性指出
教導
鞏固陣營
慢慢組合同發動同路人

你所謂鳩行嗰班叫做和你非，冇佢哋頂住，人海戰術，勇武係唔會行得通，人多先安全
唔係得勇武先係黃，和勇合一先係一個team，大家都係手足
勇武前線絕對有好大功勞，但係後排手足都有佢哋嘅作用

洗乜推啦 我以前講過 好post會自動熱門

講得啱

認同 增大自己勢力 就要拉攏立場相近嘅人

CHING 岩聽 連登standard就係每日無講100句我係黃就係藍
屌你中立撚? 姐係藍啦
屌你打中資工? 姐係藍啦
屌你中資比錢你賺你真係賺? 姐係藍啦
屌你自稱黃店唔播榮光? 姐係藍啦
屌你自稱黃店無捐晒全部收入出黎? 姐係藍啦
屌你自稱黃店唔比discount黃友? 姐係藍啦
屌你口罩賣貴過1蚊1個? 發國難財 姐係藍啦
諗到再補充

你唔認同我地既行為但追求同一價值，大家叫手足。但你純粹認同民主自由，手又唔撚幫，又話暴力係唔啱既，你叫偽黃。

好貼切

Up

㩒錯負皮 自膠

仆街啦，想講咩呀，有野咪講，單單打打做乜9？

Well said

但公平啲講句人地無標籤自己係黃去宣傳喎

唔緊要，踢曬佢哋過對家，益班藍屍都唔要偽黃

連登原諒達哥了，感動

啱

你唔割人
人哋第一個割勇武

就算民陣和理非都學識靜靜哋，唔會咁戇鳩衝出嚟割
咁嘅道理過咗大半年都唔識，仲話自己係黃

唔駛幫班懦夫洗白啦，二百萬人全勇武神早贏左啦
所謂和理非只係怕事，唔敢付出

樓主
批鬥風氣真係不可長

Tui

終於見到個有point既
出面一係就盲撐一係就盲屌
我成件事淨係覺得smith同billy好慘，佢地黃係無異議
根本係個lmk岀問題
我只能夠話如果佢唔係真心係中立撚甚至偏藍佢啲post唔會出得咁差，佢係真心覺得鄉黑係岀嚟保家衛族
同埋覺得勇武做嘢過火

一個人嘅觀念係好難因為其他人改變
所以你逼佢黃係冇用，可以做嘅就係接受到就繼續睇
接受唔到咪unsub.

same thought

條垃圾扮撚晒無辜咁 屌佢老母 講得出就唔敢認
係呀 私了好暴力 屌佢老母 我地幾千百個手足啲血點流？

少有高質po 不過黃絲定義可以再廣泛少少

其他兩個唔知，但喺遊行見過smith
佢戴住口罩都勁易認

連登宜家滲透到痴撚線
大家諗多步真係要

黃絲先係少數派

「藍絲」唔撚係咩追求穩定、物質生活同經濟發展囉 依附強權唔可以獲得呢d野
呢d係好野黎 佢地平時就係話自己追求穩定 保守派 建制派姐 黃同藍分別不過係政見 但唔岩囉
黃絲唔撚想要穩定、物質生活同經濟發展咩?
就係要有一個好既制度先至有穩定 社會會進步 經濟會發展 依家一國一制咪成日要抗爭囉
藍絲一係蠢 一係既得利益者 咪撚搞到佢 無啦

有道理

呢個後續我認同

好難，佢地向錢看，同達狗一樣sale過完美世界

唔喺要逼表態
好明顯 中立就喺藍
怕咩認？

想點

認同 仲拗緊佢唔係藍果班都係on9

Agree
連登好多5毛同唔思考嘅幼稚鬼

definition真係幾好
至於點做真係要小心

500個? 點只呀
係起碼50000個

係Smith同Billy好似磨心咁，當然有人會話夾個中立撚做partner係佢地抵死

咪住而家一直講緊lmk

推一推先

曲直難分

報捷!!Youtuber戰線首輪成果+本人向連登仔挑機

連登多咩？唔係黃絲，係五毛分化

樓主高質post要推

我既想追求民主，自由，人權，公義，又想穩定，物質生活同經濟發展，咁我係咪綠絲

Smith同Billy都唔係？而家係屌緊lmk中立撚咋喎

今日d五毛數目係激增
平時屌泛民屌自己友d分化五毛reply好快會狂收負皮
今日會部正評多過負皮

久違嘅post

咁你快啲私了呢班仆街啦 打死哂藍絲中立撚偽黃撚就會贏架啦

太標籤自己係黃又話人太over核突左，唔想拎光環唔成日提/出黃po又俾人話係藍,屌你老味，真係好撚難服侍。
仲有點解啲飯民做錯嘢果陣又冇俾人屌得咁勁。

唔好set咁高門檻先 個個唔係中資做野 邊有咁多就業職位 我驚一半黃絲乞食

怨婦mode真係好on9

係咪應該明確定立返個最低標準呢
一次遊行都冇出過仲自稱黃同xx前線底褲黃冇分別㗎喎

Pish.

大力推

正如連登仔話齋，男女平等係香港不存在，咁我點解要追求自由呢，點解要追求民主啊

唔坐爆48個鐘都唔叫黃啦屌
尋日kol100單野
今日就呢單吹風吹
有無咁啱呀

KOL100試水溫成功

李萬璣其實係一位和平主義者
崇尚自由，追求安穩
但警察強姦、濫暴而無後果
政府不聽民意不封關，導致疫情面臨社區大爆發

和平係咪就幫到依個香港
咁美國 法國 烏克蘭既大革命係咪廢既
面對現實把啦， 再唔反抗，下一代就只係等死

呢個post又係D 分化post?
幾時黃絲既定義由「思想支持」變「出聲支持」再變而家要「行動支持」先叫黃?
到最後會唔會得返火魔先叫黃

迷霧裏最遠處吹來吹角聲

cls 失敗吧

咁事實你有無方法變到二百萬勇武出黎先

林鄭
真手足嚟

咁點解叫所謂白警(如有的話)辭職就得，叫中資黃絲辭職就唔得？雙重標準
一定要打死一份工？

好快唔識火魔都唔準做黃

二百萬人全勇武反攻中國啦

大把啦 藍絲其實好多都得把口 集會唔出遊行唔去 更加唔好講捐錢同食藍店

講到口臭
唔好下下提高黃既standard
唔係藍既其實都可以納入我地陣營入面
之前個個月講黃色經濟圈又係咁
而家講黃色youtuber又係咁
我相信連登仔無咁豬兜掛

日本社運個套仲於黎啦
睇頭個頁有人話出黎遊行都唔係黃絲

推 票同支持度唔係屌番黎 咁多時間屌人不如理性咁反駁佢地d論點 做下文宣好過

推

講幾句未fc既說話就帶到風向
5毛真易做

其實以前未有社會運動之前
香港年輕人好少分兩種人，所以我明白佢哋三嘅友情係會互撐，其實佢真係唔使講咁多，如果佢一早有位兩個partner著想
出少句聲啦lmk

呢到係泛民樂園嚟

繼續拉高standard 冇殺狗就唔係黃

完全認同
同埋就算男人eeetv其他人係咪真黃都好
李萬璣都肯撚定係偽黃/中立撚

樓主幫我地清concept, thank you手足

見到狗走已經係藍

其實真正既黃，
當你真係有諗過被捕既手足／仲還押緊／比人打到仆街／被失蹤被自殺，
你係會識得心痛，甚至會喊，而唔係睇完個新聞，哦，預左，下一頁。
而唔係當見到好多過激行為就去反對／屌，有無諗過佢地點解要搞到咁。
有無諗過政府／廢老／POPO／港豬係度做緊啲乜。
共產黨最叻得一招，就係分化批鬥
一班人真係玩緊分化。一班人誤被分化。一班人誤玩分化。

呢篇講中我心聲

當你追求到前者，就會有後者手足hi

拿 唔準咁講架 連登個個都用鍵盤打撚死你架
用佢地cc台連衛兵標準 應該有500個真黃既

幾萬個阿蛇咁囉 因為唔岩聽就會屈你5毛分化撚先

火魔扔唔中都係藍

運動行到今日就係大家各有各做 冇割既本錢
兄弟爬山 大家槍口對外啦
要屌就屌左啲藍絲youtuber先
唔好屌有相同目標既人

好簡單 如果真係有人唔鍾意佢地既回應 unsub左既
即刻sub返十個其他黃色youtuber
擴大返個黃圈先

就係多得班懦夫先失敗，明明free ride前線就話自己幫得手

坦白講 男人etv同之前黃子華套戲一9樣 唔值得特登去支持 但話去杯葛又排隊都輪唔到佢地 唔值得為佢地費神 想睇就去睇 唔洗特登支持定點

擺明串緊黑色胖子

做手足咁撚多條件，標準又高
咁銀髮無上過前線又唔係手足喇？

睇下ig新post
佢話自己黃......掛
黃就黃 藍就藍
邊有「掛」

我覺得就算佢係藍/偽黃
你屌佢唔會令佢改變
反而令大家陷入分化之中
所以真係唔好晒氣討論

不如花時間係值得做嘅野上
例如做下文宣

yeah give me five

私了果到可以再清楚少少，各自努力係運動思想中心，手足相信咁做保護到和理非就好做，如果唔係藍絲的士佬撞我地手足就會一直發生，冇私了手足我地比人當係病貓咁恰緊啦。

再次表揚樓主幫我地清concept

香港仲有下一代咩? 出生率低到咁, 咁點解唔安穩享受自己一生

真 唔好晒時間討論佢
中意睇咪睇 唔中意咪唔好睇
我又唔覺得佢有扮黃

係咪全部和理非都唔當手足
以後邊個去民陣既遊行邊個就係偽黃係鬼!

我好支持男人eeetv 但我只有睇佢地youtube片, 突然出條回應片真係睇到1999
從來冇諗過拍得出呢啲片嘅MAN仔會係藍,
有啲同路人開店都唔會標自己做黃店, 都冇求大家懲罰
點樣發展都係自己揀

但係佢最新嗰段片已經話自己個po 係戇鳩喇wo

佢篇ig回應真係...
2020年啦 運動發展左咁耐
連take side都要「黃.....掛」對班睇左咁耐嘅觀眾真係有啲小失望

不過佢又稱唔上係藍嘅 最多係左膠（接受唔到血腥畫面）
如果係不割蓆嘅左膠我諗都仲接受到
但佢篇文淨係講叔一燒點點點自己就真係接受唔到

利申 唔會unsubscribe但唔會再mon住幾時出片同埋follow佢地

岩啦 如何果三條粉皮都黃
ming仔都黃啦

幫你推我都希望連登唔係一尾屌走中立/偽黃撚，而係嘗試拉攏更多人入隊。
利申:支持勇武對抗真藍絲嘅任何無段

心水清

一齊做手足啦 come on

p

但係藍絲不斷借助黃絲實力寄生吸水咁點

吸納非藍陣營
先可以壯大我哋嘅圈子

樓主同上面嘅人嘅立場係：
偽黃唔表態就躝去對面

唔嗌口號就係鬼，
唔支持用火魔法就係鬼，
唔支持燒藍絲阿伯又係鬼。

因為藍絲講一句支持政府而俾人打，又或者稍微一啲人唔支持運動某D行為就係異端，呢啲就係我哋爭取嘅民主價值同言論自由?同紅衛兵有撚分別？

你去睇下佢ig講咩先會比人屌得咁勁
我自己喺佢未出post之前都仲撐佢
因為睇到佢個post講啲咁嘅嘢就一定不了

好清晰理性

push

連登仔：又捉到隻5毛，今日真係做咗好多野啊
光復香港，時代革命

其實藍黃既目標都係自己理想既社會，安居樂業。
殊途同歸

但係絕對同意黃係會有想法有行動
屌那媽6月以黎如果連錢都無捐過無嬲過屌9過個政府去做野既叫港豬囉
係唔撚洗打卡啊
不過連燒山呢挺大愛伯伯都識話可以理解私了
我睇唔透點解呢個懵撚可以當自己係牆頭草咁撚樣喎

btw無人要求佢要做咩人
只係佢pr好失敗

咁都怨婦

你個名就怨婦喇，不過白頭佬抵屌

我想睇多次push the ass

一定唔算
班死老野肯定係藍喇

咩守護孩子 無幫手私了 偽黃黎

邀請佢做手足

認同樓主

我覺得民陣泛民個種唔出聲已經係和理底線
至於啲不斷誇張化黃絲標準嘅人
我諗一係派膠一係

依家黃嘅標準係點，依家和理非係咪都算係中藍？

巴打手下留情

班人呢頭屌人唔諗嘢，
轉個頭連膠都睇唔明

太深了

泛民一向都係鬼鬼地

無理由人地紅衞兵我地又玩紅衞兵

比人屌到咁仲唔認錯咩

講緊行動，都係啲基本貼文宣打國際戰線食黃店姐，你係手足都唔係好難為你掛，樓主都係要求呢種基本野

講緊思想，我支持民主自由，但唔好用暴力去爭取乜乜，咁係咪叫黃絲？呢個咪李萬磯個調調囉，乜野分化，都唔係同路人

呢度成堆紅到發黑嘅共狗等緊你去掃場, 唔好參加無意義嘅內鬥分化討論

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

自以為穩定only

老實燒山都唔認同私了 話私了唔岩
但勇武手足出事就訓身幫 平時又做好多野
所以大家咪鍾意佢囉
唔認同火燒阿伯冇問題 只要你有用你既方法去爭取就得 但剩係識話唔認同但又冇做野就算撚數

Matt Leung

樓豬唔啱
「追求穩定、物質生活同經濟發展」並唔喺藍先有嘅主張，黃絲同樣有呢個行動，而藍亦唔喺事事都為經濟
覺得藍就係為經濟好，想為經濟好就做藍，咁你就中哂政府文宣機器嘅洗腦喇

Agger

呢個真
好驚啲中學生睇完唔識諗

R.A.P. 🙏

理得你淺黃定深黃 總知連登就係標準邊個唔跟邊個係就係鬼係左膠
你想道歉？改過？sorry連登係唔接受道歉既 追擊

推比男人eeetv睇，唔該。

見lmk澄清時同ming 仔一樣講咩 咩係黃藍分別 點解所有野都係要分顏色....
大佬呀係咪依7~8個月坐緊監 咩新聞都唔知呀？
香港已經唔再係烏扥邦式社會唔理會政治 純粹生活過日子 Youtube開得channel拍片坐一個公眾人物，拍片都係對住d 目標觀眾，冇理由唔知自己觀眾同社會關注緊d咩。

對住條lmk回覆深深不忿之餘，巴打手足應該將注意力放返係真黃手足channel 同繼續YOUTUBE 戰線。
光復香港，時代革命。

巴打點解你會覺得佢係和理非
理性討論下

係咪太曲，兒登仔睇唔明

準備聽朝起身屌鳩屋企雙親架喇

次鳩次有去遊行 又捐錢去星火 屌鳩政府黑警
但唔幫手私了 唔出聲支持栗一燒
死偽黃

我地而家黃絲standard就係咁撚高 唔受佢地玩

屌人邊個唔識做？齋屌係有用既話呢大半年已經全民勇武啦
一早講左屌還屌 俾啲建議出黎先至屌得有建設性
你有無建議可以將你口中既懦夫變勇武？
你係度齋屌唔會令佢地打破到心理關口個喎

諗多層 係咪要上曬前線先叫黃 唔好再分化啦

同意
其實lmk某程度上係唔敢亂表態 加上我覺得佢應該係一個成日都諗野 有少少優柔寡斷不停思考既人
佢自己都未process到應該點樣表達 可能都唔清楚自己想點 就出左個ig post
認真之前我睇個post俾我既觀感好差 佢剩係表達左一啲啲 又講唔出自己既定位係啲咩

其實條youtube片聽完billy smith講 我就更加肯定係佢表達能力好差 都唔知點解903會請佢
有對比下佢地兩個講野真係到point同圓滑啲
可能啊磯佢真係實在太唔知自己想點
講完好似無講到咁 要好努力咁去估佢到底想講啲咩
今次真係俾面billy同smith先無unsubscribe
我信佢地真係唔會同一個無良知既人做朋友

如果lmk你見到嚟個回覆 我希望你可以嘗試為自己相信既民主自由做多幾步
雖然你話見到叔一燒事件之後覺得拍唔落手
但係你要問一下自己到底對我地嚟啲「同路人」有無動搖 你仲想唔想要民主自由？
我唔希望因為私了事件就令到你同手足割
因為我地今次無得再輸 希望就算你係幾咁道德潔癖既人
同埋經過今次嚟件事咁多人攻擊你 都繼續同我地一齊行 繼續選擇自由

終於有人話

基本上同意 除左呢句
「老老實實，偽黃/偽中立撚一定列為藍C，加以排斥」

唔啱聽都要講，老實一句，包容唔到偽黃中立甚至淺藍都唔使諗贏到共產黨
你可能會諗：係咪左膠！黑白是良知，要轉一早轉晒啦，仲係港豬藍絲嘅人好冷血，好嘔心，邊有可能說服！
知唔知共產黨成立之後點樣冒起？統戰
聯合次要敵人，攻打主要敵人

係，中立淺藍好嘔心，但你嘅敵人之所以強，係因為佢地識得忍，連次要敵人都啃得落
你放棄說服中立淺黃淺藍，就等於放棄潛在隊友同白白浪費壯大自己嘅機會
梁天琦話要政治工作要說服不同意自己嘅人，就係因為佢深知現時香港反共勢力嘅政治籌碼唔夠
籌碼唔夠，就唔好自視過高，只係focus不斷鞭斥同路人做得唔夠唔會令你抗爭力量提高
好多人執著200萬人咁多人，但好多freerider，屌人做乜行得唔夠前，點解唔夠黃，唔覺意不斷將抗爭門欖提高
坦白講，200萬人好少㗎咋
14億人都唔驚，200萬？

事實上，好多手足仍然嘗試說服深藍，
欲借政府處理疫情嘅表現吸納更多嘅支持者
唔好放棄任何一個機會
成日講做文宣做文宣，點解要做？
個個都深黃仲使做文宣？

文宣目的就係吸納更多支持者，做大個餅佢！

點會原諒

學trump 座上客過齋 IQ 門檻:320

Nonono
和理非同勇武係一體 互相support
有啲和理非唔支持私了但隻眼開隻眼閉
覺得只要目標一樣即可

但你睇番佢ig篇回應就知道點解咁多人屌佢
因為佢連界定自己係咪黃都唔知
只係話叔一燒點點點
先令咁多人反感

如果條線係咁易就劃分到
唔洗幾耐，條線就會劃到只有勇武先係手足
何況貼文宣打國際線食黃店呢啲野你點分有無做？
我無出聲無po ig 無同fd講起，但我有默默去做咁又點？
係咪需要通知全世界人？
咁搞法只會門檻愈黎愈高，得閒去捉鬼批鬥定門檻，不如留返d精力打你敵人好過啦

講得啱 黃圈其實係需要呢類有材搞笑嘅人
希望李萬璣會認真諗下加入黃圈
我都唔想因為立場而冇得再睇你哋

偽黃 中立 當佢淺黃
加大我方勢力唔係對大家仲有利？
你試下同個中立講 你係黃 你係黃 你係黃
佢覺自己係黃定藍？ 佢自己都懷疑人生啦
仲送埋手足比人地
下下同佢講 你地係藍 唔藍都藍啦
和勇不分 唔止係唔割勇武 淺黃 和理非都唔應該割
諗清楚我地敵人係邊個先啦

到底係做乜嘢黃絲門檻幾時變到咁高
想問下有邊個係因為佢哋係黃先睇佢
佢哋又唔係支持班狗 又唔係話自己係黃呃飯食
點解會變咗偽黃
講錯小小嘢又要俾你哋屌到上天 係我都唔撚柒做黃
人哋又冇奶共 背後做咗啲乜又有邊個知
係咪個個黃絲youtuber都要出片講政治講立場
講真 你係有腦嘅使撚睇人評論政治咩

我都叫fans，其實觀察多陣仲係咁既，咪unsub，唔洗咁多討論

咁多討論因為大家欺弱怕惡姐，唔見大家討論戰術咁激動

Don’t make stupid people famous.
就算其他野唔講，淨睇佢地啲片都覺得好鳩。

連登仔：「黃絲唔係指支持民主自由等價值既人，係指支持泛民主派既人。」

幫推

或者叫首要價值

唔該你去望下佢個ig post先

道德撚都做得黃掛？ 成日逼人一定要點點點先黃，又話你咁不如做翻藍，屌你去教佢啊嘛，屌佢有鬼用咩
究竟知唔知咩係民主，真係同紅衛兵有閪分別？

乜都無做 見到暴力唔支持唔鍾意
坐享其成等人做埋佢個份
成年都嚟都重諗緊自己係咩身份
會唔會過份咗啲？
唔理係咪偽黃，但係坐享其成乜都係得個諗字嘅一定唔係同路人

Lmk我唔覺得你係保守
你唔表態只係為咗盤生意

啱聽

認同

要吸納非藍人士，排斥同鳩屌無用

但係對家係唔支持民主唔支持言論自由
佢地屌我地"死曱甴"屌到理直氣壯咁下一句就係"成日話言論自由!"
我唔認為言論自由係包埋FOR呢班唔支持嘅人囉

咁晏d咪ban佢哋，雖然好似犧牲左smith，smith係好人黎

咪係
好多黃店都要執喇！黃色經濟圈散散地
而家仲要自己分化youtuber圈

現時00後都可定義為下一代

在香港土生土長點都會對依度存有感情
唔會想白白睇住佢繼續沉淪
每個人都中意安穩，但未必每個人會為左獨善其身而不顧世事
況且政治係會影響到每一個人

真正既連登時間，係每日 1am to 5am，其他時間都係群魔亂舞。

支持而家呢個政府果班人等同支持極權主義剝削人類
根本唔值得亦都唔應該有自由去做呢樣野
需要趕盡殺絕

正視聽

有 point, push

咁係咪要處死，人哋得個廿幾歲表達得唔好唔出奇。依家道左歉咪算囉。

我就收貨了

真藍得大波man 娜娜 微博一眾呀sir 出席飯局果班
其他都唔入流，諗住扮藍搵食
遊行唔去，藍店唔幫襯，武漢有事又唔上去幫手，可恥呀
我係藍絲一定同呢啲偽藍割蓆
表晒態撐警都唔去食下野，依家執啦又話鳩對家，偽藍可恥！
要做就光明正大行出黎！
好似大波man咁

五毛要訓教

好想正評十次

又係呢啲中立撚搞事

你一般人做唔到類比，依家男人EETV係Youtuber，佢target係年輕人，我地睇佢片支持佢創作，佢係有收入，如果唔係自己友，點解仲要睇佢，學你話齋我支持返自己人唔好？

再者，Youtuber算本個公眾人物，佢之前都有做過啲叫吸引黃絲嘅節目，例如接wingtao收工，咁公眾對返佢地有要求都好正常姐

分化撚level 999 好彩你係手足

答得on9係真，覺得佢on9唔想再去睇佢地亦都係個人意願，但連登仔就因為佢答得on9就藍標人地，叫人unsubscribe，不斷去令本身撐呢場運動既人割，而唔係吸納更多人加入黃營，可見連登仔本身都好on9

勇武同後勤講：你只敢做後勤 只敢企後面 唔敢付出好似我咁多 坐享其成

後勤同和理非講：你只敢做和理非 連行前少少做後勤都唔敢 邊到係同路人

和理非同淺黃講：你只敢口講黃，連遊行都唔敢 你思想幾黃都無用 你只係怕失去擁有既一切

唔同層次有唔同人，係咪真係只有同一層次既人先係同路人？

網絡宣傳戰黎講，打沉達哥已經係一個極巨大既損失
唔好再不停犯相同既錯誤

佢地可以喺2018年尾開始就儲到subscriber/viewer，呢樣係好多人都做唔到既野黎，亦都反映一個事實: 佢地有影響力

我地黃色KOL圈係一個地面組織，唔係地下組織，唔洗嚴格查背景查家宅架，有能力而立場唔係相反，就應該拉攏，唔係直接拒人於千里之外

正解

希望連仔日後有機會可以交哂班5毛嘅isp email出黎
呢批柒頭比佢地早出世幾十年一撚定個個都係漢奸黎

有道理

時代革命既本質係香港民族既民族主義革命
「可充不可賴」係有效擴張手段
但同以香港人為想像共同體既民族主義有抵觸
民族主義者在意既: 係你是否屬於同一想像共同體

對我來講, 我既同路人係以香港為家, 會為香港而戰既人
係呢點出發, 反對手執公義自由尊嚴之刃手刃敵人既人
首先佢係追求自由, 公義, 尊嚴既障礙
什至打緊仗叫你唔好開槍殺敵既人我會直接思疑佢通敵
左膠係定位上同民族主義者係對立
所以好多手足一見左膠就屌

如果話今日今日「黃絲」係乜野, 我覺得包含左兩個含意
1. 自由, 公義, 人權 <<呢個係佔中時期既「黃絲」第1形態, 係普世價值為主
2. 自由, 公義, 尊嚴 <<呢個係魚革後既「黃絲」第2形態, 係民族主義為主

但不論係第1定第2形態, 係咪民族主義者都好
自由, 公義係「黃絲」基本盤應該唔會有錯
所以將「黃絲」定義為自由, 公義+人權/尊嚴(optional) 就可以定義出廣義「黃絲」

佢勇於承認錯誤
我欣賞嘅
但道完歉就可以算數？
佢都算係公眾人物（YouTuber)
自己講過啲咩好應該要負責任

今時今日仲話我係中立
然後每邊各打五十大板
就唔係同路人 呢種人比藍絲更仆街

留名

連登仔：啲老人家唔上前線，淨係口講支持後生仔，係偽黃

同時記住，佢身邊有Smith，加上呢件事刺激，絕對有轉黃既可能

真
我好明白因為其實我都係fans
最諷刺嘅係早一排我先講完男人eeetv要上黃youtube分類啦。我都係有分析過先覺得lmk責無旁貸，公眾人物講嘢真係要好小心

推呢個
推廣正面思想 拒絕道德綁架
屌講到好撚chi na

其實點睇得出佢係和理非？
我自己有玩過下online game
起下我底就知我有幾尊重和理非
但lmk睇唔出佢邊忽係和理非

推爆

賺中國錢最緊要唔跪，佢地做到

Free Hong Kong

班支支都好中意話「我支持民主自由但你哋太暴力lo」
exact7ly就係條友個Tone
正所謂寧可真小人不做假君子
嚟d「反暴大愛撚」真係令人噁心過食屎

劉世良陶君行嗰啲成日話前線做多左、又亂捉鬼又話杜汶澤係間諜。到而家都冇道過歉，負過責任但係又唔見有po追擊

作為subscriber想講句 呢個channel啲片其實間唔中都有暗暗表下態 而smith同billy嘅個人ig都可以睇得出係手足嚟
以而家黃藍channel嘅分野嚟計 男人eeetv係做得幾subtle下 但係起碼可以肯定呢個channel一定唔係藍先

如果因為一個唔係藍嘅channel入面有一個疑似藍人而去屌到成個channel收皮只會令我哋黃channel嘅陣容細咗 Kol100陣容更加壯大 做咩要做埋對家嗰份去趕走同路人？咁樣對我哋真係冇好處

我哋要做嘅唔係怒屌lmk/男人eeetv幫佢哋收皮 而係話比佢哋知可以點樣做得更好去達到黃channel呢個門檻

遣詞用字之間FEEL到佢地面目猙獰

屌你老母lmk死偽黃好撚嘔心

我希望連登多啲樓主呢啲人
唔係盲目互屌
正面思想
如果唔係我地只係推緊同路人去對家

我賭佢一定好似淋病咁越屌越走
其實好多人正常反應都係咁 俾網民屌完真係識反醒自己既我淨係記得黃之鋒一個

至少佢地對成場運動有做過嘢
宣傳下 有幫助
Lmk??????

下，有幫肋。。。算。。。我訓先

呢個channel 都要傾割唔割？

係咪要考嗰試先可以自稱黃絲啊？

其實佢地拍既片咁少 隨時靜多排就玩完

唔係黃絲， 死。全。家

巴打你仲未答我和理非係點樣

至撚少你都唔好郁d話示威者好暴力唔ok
已經係最最最底線我覺得
咁都講得出證明佢覺得警察打人天經地義

billy smith係黃 lmk係藍
為咗兩個同路人我會繼續睇channel
但ig已unfollow lmk

我覺得更多係網民覺得自己屌過佢就唔可以原諒佢，否則自己會好冇面，所以LMK日後做咩都會比人話係扮野，唔係真心，除非極端到比狗打

講得好！！！

垃圾中立撚只不過係藍絲但係怕比人標籤嘅垃圾投機者！！！！！！！

！！食屎啦中立撚，你地比藍絲更可惡啊dllm！！

覺得呢幾個月做得太過火既偽黃留意返
對住呢個極權政府 唔通用啲好民主 君子嘅方法嚟爭取我地想要嘅嘢？
如果係嘅 我地一早輸到仆街

推推

繼續”淺黃”
日日屌前線呢樣唔啱嗰樣唔好

只係想講，就算佢係youtuber,半個公眾人物都唔代表佢做左任何野，有任何睇法都要大公無私全部公開出黎
更何況依家有人用一d 無證據既hearsay 逼人出黎回應，表明，有部分唔同睇法就大造文章，事實係好多人依然係唔鐘意暴力

另外
佢target 係年輕人，我地睇佢片，所以佢有收入
同
要不是我們中國人來關照你們
係咪似層層

你睇佢片係因為你覺得佢係黃所以睇定因為好睇所以睇？
有無證據證明佢係以扮黃黎吸收視？咁smith同billy 呢？
你覺得佢扮黃你可以唔睇佢，食店你覺得佢扮黃你可以唔食佢，但擺上連登再批鬥佢再逼佢回應，但佢回應唔合你心意再捉住黎批鬥有咩意思？根本錯晒focus,眼前有kol100唔去搞，但個個都當自己係黃絲判官咁係想點

黃色經濟圈咁包容係因為錢銀問題 有錢就是真理 加上要趕盡殺絕班勢利藍
ytber真係⋯⋯只可以話對日常既影響遠遠不及經濟圈囉

咪係

又要有民意基礎，又要唔影響人，又要和理非

藍C都笑你天真嬌

一次都冇睇過

快啲走我幫你頂住

真頭想殺晒淺黃淺藍

由你要分佢係咪和理非個下已經係無意思啦，分到又點，分唔到又點？捉鬼？
我想講有d位唔係非黑即白

最弊標準不斷提高，依家嘅深黃遲啲都可能變淺黃或者藍

方法唔一樣但有同一個目標就真係兄弟爬山啦

on9 6月開始邊個唔知班五毛凌晨先洗版帶風向
你係咪想話返自己呀?

呢幾個人拍d 片勁無聊 1d 都唔好笑 人又柒
好早就block 左佢個page
廢事d 人like or share 比我見到

who？

你啱，因為連登仔一有「選擇權」就以為自己係上帝咁，先引起咁多無謂既討論。

但lmk可以唔回應，佢一回應左，冇辦法，係有d偽黃feel ，所以先希望多位手足

事實係有好多人依然唔鐘意暴力，但亦都不停屌柒政府廢，無能，要落台，要普選
咁你當唔當同路人？

你先係理性連登仔代表

再唔反抗就只係等死

仆街啦你
中撚晒，點算

要說服不同意自己嘅人，就係因為現時香港反共勢力嘅政治籌碼唔夠

博唔刀

扮黃可恥
利申bu yang hall

好同意啊
完全唔明點解唔認同私了=唔可以支持呢場運動(ie認自己黃)

真理Po出現
終於可以停止男人Etv Po湧現

欣賞你既果斷，follow ur heart

推 話自己黃而唔做野 未即係偽黃

幾好睇其實，因為好似睇緊一班好fd既中同咁

拿我就冇睇開佢既 但佢果份聲明真係好撚梗耳
覺得好多人都唔係批評做得多定少 係你對個情況既了解
你有重視過幾多手足受傷仲會睇叔唔叔一燒？阿叔既命就係命手足既命就唔係 根本有多少少分析力都唔會講得出
我淨係屌嚟樣啫

我覺得呢篇野寫得好好 黃 真係唔係得把口 係要做出嚟 已經唔係要求你做好多嘢 但最基本去發聲 真係要做得到

佢連和理非都不如
咁點叫自己做黃
簡單ig post做下文宣都唔識？
佢只係偽黃/中立
呢兩樣嘢有幾柒唔多講

因為佢地永遠都要比人高一級黎突顯佢地既價值，咪不斷提高標準黎證明自己係比同類人中特別。

你唔鐘意暴力 ok

但警暴就唔係暴力？示威者就係暴力？
根本示威者做既「暴力」同警暴比已經曬鳩氣
你真係理解示威者既「暴力」源自何處你點都會理解而唔係屌

社會就你有各種睇法，先叫社會
心態勇武，但都唔代表接受唔到同和平主義者共存

最後睇既1條片係飲完酒去朗誦比賽
sorry 真係1 d 都笑唔出

喔，儒夫，國際戰線？Twitter?呢啲洗唔洗全部講出黎

佢兩個拍檔都表左態都保得住生意，每次講政治佢就輕輕帶過逃避。佢唔係為咗盤生意，佢只不過唔想因為自己藍得罪米飯班主，貫徹佢世界仔本色。

做人諗野多少少就要俾人屌難怪叫兒登

你係黃絲判官？無ig post 文宣就confirm唔係黃？
拍過片串d狗亂dom tg但唔認同暴力 當唔當運動上有功勞？
我有遊行但無post 文宣算唔算係偽黃/中立？

老實講 佢個回應真係令我幾失望
利申 忠實fans 差呵多睇哂佢地所有片
Anyway 上面手足講得啱 要處理咗KOL 100先

我睇清d咩？
我睇清連登仔鐘意開既大明星例如黃子華呢d契弟 連登仔點都會覺得佢黃

其他人只要行錯一步連登仔恨不得趕盡殺絕

光復香港 靠你班契弟舍撚都得啦

借位幫手推

如果9個月都未清楚自己政治立場，咁仲有可能係「黃」？......

話佢係黃個啲都係話佢拍片講tg
某程度上都夠功勞嘅
接廣告好過幫你理黃絲拍片啦

係，正經事又唔做

扮中立就收皮啦

香港人唔係靠中國人發達，但我地睇片的確係佢做創作嘅收入來源，又係垃圾比喻，唔覺得似層層喎

你又要人唔使表明立場
咁依家咪討論佢係唔係自己友，兩邊各自拎理據，再自行判斷。你就話討論都係批鬥、逼人回應，咁好難做姐

咁我又問你啦，你又點知我冇搞鳩kol100?咁我有搞鳩佢地，係咪就有資格討論？你都唔make sense

大佬呢度討論區，連登中不乏男人EETV嘅subscriber，大家都係因為同期望有啲落差，所以希望佢地可以做得更好，又俾你屌錯focus，邊個先係判官先？

認同 推

我認同打柒班狗同私了呀，我完全覺得無問題，仲好支持添
但事實唔係個個都能夠用 以眼還眼 以牙還牙 呢個睇法
有人屌警暴 亦唔同意私了，咁你將佢歸類為咩人？
你同我能夠將兩樣野拉埋一齊對比，唔代表全部人可以
門檻set太高啦
要做既唔係將淺黃 偽黃 中立趕走，係要將佢地變深黃，但缺乏理性既批鬥行為只會令事情向相反方向進發

宜家問你有乜解決方法呀，除咗屌之外仲有冇其他幫到手既嘢可以講呀？正面回應問題呀唔該

其實有乜好反有乜好撐
youtube就係你想睇未睇囉 唔鍾意未唔睇囉
分完人黃藍 有乜柒用
對場運動真係唔知有咩作用
都係喺個安全位置批鬥人
藍係on9極權
黃應該係自由開明

都係靠大師出山統領兒登去打yoytube戰算
根本亂9咁黎
對唔住，我係熱狗

721 831 101 1111

一啲心地差嘅同行競爭者帶頭（老實，唔係黃就一定係好人）
藍絲打手即刻唔放過機會火上加油
然後連登仔九秒九出嚟附和
咁就中晒人計整死同路人

只要係反政府嘅，就唔應該被視為藍啦
可唔可以接受吓黃都有千萬種人千萬種唔同諗法呀

支持做埋以上既野樓主就正式榮升為深黃

呢個就正正係d好多人混亂既地方，門檻太高

我認同1,但唔認同2,屌偽黃
有人認同2,但唔認同1,屌中立

可能本來都覺得自己黃架，但表左態出黎，成堆人屌你偽黃/中立，應該點做好？自己係黃定唔係？定消滅自己想法隨波逐流好

部分認同，咁立場即係黃定唔黃？

Lord of the flies

中立=藍絲

不能同意更多

比較係對場運動一d幫助都無
黃絲唔代表要無私付出一切
佢個channel本來就唔係行政治呢一水
你咁樣只係將自己個道德高地套落人地到

中立等於藍c
中立撚想食兩家飯
自私藍c冇分別

呢個post究竟係曲定直，分唔清...

共識係消滅kol100等藍蛆先

無錯

ching

【新公務員工會公民廣場流水式集會】
日期 : 2月19日 (三)
時間 : 18:15 - 19:15

其實一直好欣賞佢地
佢地做嘅題材我自己覺得幾有創意
有時仲會發掘到社會議題忽我去反思
不過我係讚緊佢個channel
唔係讚緊lmk
我絕對認同smith同billy係手足

的確黃絲唔需要要付出一切
但唔代表唔洗盡自己嘅能力
如果唔計身體問題
個個都可以做勇武啦
但點解前線永遠都唔夠人？
我明白每個人都有包袱
所以呢場運動先會有唔同角色

其實講真，係咪唔同程度嘅黃都應該接受，
我地唔應該屈人係藍
打個例子，我唔信達哥，lmk會投民建聯，投共
只不過可能大家 接受程度同價值觀有少少唔同，我覺得 就算唔同程度嘅黃都應該歸納咗係自己陣營先， 咁樣先可以攞到最大嘅聲音，而唔係郁啲就話人哋係藍，搞分化
如果你咁講， 志森與志豪佢哋YouTube 都唔鼓勵人哋用暴力 ，咁唔通佢哋係藍？
但係志森與志豪,佢哋呢啲channel先可以令啲老人家易啲入口

唔通下下都要講黑警死全家 ，屌哂鬼拍哂抬， 好似啤梨晚報咁樣先叫黃咩

當KOL100已經諗緊點樣破壞黃絲,連沈旭暉都因為佢哋而另有行動,我哋剩係識捉邊個係內鬼,究竟LMK真實身份係黃定藍. 由最初既兄弟爬山,各自努力到到今日比我既感覺好似係你唔係勇武你就係鬼咁,希望大家藉住呢件事要回歸初心好唔好.唔好再內部批鬥

ming仔同李萬璣同一個態度
連登仔選擇繼續屌ming仔屌到佢潛水收皮
李萬璣就話唔割,信佢係黃,唔應該捉鬼
雙重標準到

我真係見過手足仲未放棄感化藍絲但至少非藍一定要拉攏

中間分黃藍有少少唚氣
但重點上講得好好，仲要留半分落台階俾條友
幫推

Push this fking Good post

又嚟啦連登仔
又係唔夠黃就係藍既定論
一啲獨立思考都冇
咁易比人帶到風向
就算佢冇乜做過野又點
冇做過野又點
你以為屌吓佢就會做多啲
我地要既係人數
表左態就好夠啦
連登仔永遠唔明坐大己方勢力
我從來唔會屌任何唔做野但表左態既人
屌呢啲人只會令己方愈嚟愈少朋友
愈嚟愈多敵人
你地成班連登仔一時就屌yy
一時就屌男人etv
一時就屌大J
個撚個表左態既都屌
冇一個令你地滿意
次次都比人帶到風向
個個表曬態都比人屌
放棄你地既政治潔癖啦朋友
而家就係表左態都要死攬
人地又冇明顯食到人血饅頭
就算食呀你未由尻佢
買賣呢啲一直都係你情我願

哭𠹌左

1. 個比喻係 以為自己係人地米飯班主就盲目要求人地跟隨你準則
無可否應既係中國人消費的的確確係香港經濟鏈中既一個收入來源
2. 我無要人唔使表明立場,但唔係出面咁開post, 乜真實證據都無就屈鳩人係藍，逼人回應，再死捉住回應當中同深黃睇法唔同既point再去批鬥
想講係同捉鬼無分別

洗唔洗放左幾個火魔 出左幾多私鳥都出post ig fb 大聲話比你聽啊
手足靜靜雞做野 你唔知唔代表人地冇幫過手

Push.

巴打講得好！！！

將軍澳前幾日又多一條屍
關口又未封 港豬澳又比人free fxxk
不了
竟然支持男人EEETV , 批鬥!!
仲要關心左達哥先
邊有時間關心時事
對面你政權喎
達哥一定可以 以一敵萬
邊使拉攏中立 黎頂人數

agger
所以佢有拍到有意思既片，但有d睇法同深黃唔同
咁應該當佢黃定藍？
問題係出面d post 一黎就話佢偽黃/藍扮黃/偽中文，然後一大堆人睇完標題就正評係非常之可怕

其實我一直覺得依家嘅moment唔洗去主動同依種立場嘅人劃清介線，達哥個啲一樣，佢地根本唔影響我地本身，一堆藍絲channel 更值得我地去搞，除非你話男人etv 個channel滲左啲內容係藍嘅，咁就有搞鳩佢嘅價值
我諗依一兩日係佢歸邊最後機會，當然有心唔怕遲，但佢係抵屌嘅

巴打，你都係好人黎嘅，你都係出去開個「三點後停止討論男人EETV！全部去report kol 100」嘅post or開個Fb grp叫做「無分深淺黃，齊心求香港」個啲野啦，無謂浪費大家時間

正有此意
有緣再會

PUSH

全中！

前排蝗國官方先出個聲明禁止謠言
只有官方出既先岩
依家仲要大班5 毛玩youtube 既大數據

一班時事youtuber 用咁多片黎幫人睇分析現況 抗衡維穩言論時候
見好多人去為達哥唔抵
又指責下醫護

我以為救左達哥 佢一個就可以拯救世界
以為原來醫護罷一次工 個政權就會自動倒台 會變得廉潔
原來唔report. d藍維穩youtuber 就會自己識收皮
原來自己咩都唔使做 所有野都會慢慢如理想實現

咁點解黃子華乜都無講過又當佢係黃

我覺得中立撚比藍絲更仆街

好評是比樓主個腦的

10幾年前啲棟篤笑show

真係好撚煩
正經野唔做

又掛住捉鬼
做小粉黃

你見唔見對家捉鬼
人地明知係鬼都唔會大聲咁捉

咪鬼再推呢單野，眼前有KOL100，側邊仲有鑽石公主號啲人番緊黎，後面仲有一大堆要幫既手足。麻煩各位撳番上一頁，睇下啲對付中共網軍啲黃標先，係subscribe+like+comment呀，仲有咁多野做，邊有時間批鬥呀

你有冇見過對家捉鬼？
人地明知係鬼都唔會大聲咁捉

推 支持香港獨立...思考

佢過份執著於對與錯
只可以講革命就係咁 唔通而家我哋會討論/judge孫中山當年太暴力？
事實係喺歷史嘅洪流中 根本冇人會在呢啲嘢 只會在意邊個贏 但當然唔係話要癲到極端到好似isis咁(雖然好想)

至於佢話如果俾人打嗰個係自己會點 仲會唔會撐
呢個問題我都諗過 仲諗咗好耐 但當我再調反轉諗如果俾警察打 強姦嗰個係我親人我又會點 答案就即刻呼之欲出
只可以講 自己唯一可以做嘅就係盡量minimise發生嘅機率

有點幾欣賞佢嘅 喺而家呢個時代一定要保持批判性思考 唔好輕易俾人煽動 帶風向利用 不過我就一定係企係雞蛋嗰邊

利申 廢柴黃絲

我可以好肯定咁講
如果呢個係主流意見
呢場運動一定失敗
因為咁係完全將抗爭推向極端，自我孤立

想做youtuber

依家邊會有中立
一係黃一係藍

最撚冇資格講民主自由係你呢班出到去比人叫唔好睇咁多既兒登仔

支持

Smith係真黃

而藍絲根本唔會咁講野

呢啲樓主咪講咗最多係同路人 因為到最後最先割蓆就係呢班人 如果咁叫門檻高我無嘢好講 記住 黃定藍係良知問題嚟

基本門檻都冇到時立場只會愈嚟愈模糊 八個月啦 唔好expect會有中立嘅轉黃 咁多手足死咗個立場都咁模糊嘅 基本上改變唔到佢

Pppp

唔知大家有無睇過有個fb page都曾經討論黃藍
全文可以上返佢地page睇

我覺得lmk只係思考多既人
某程度兩分法既標籤根本無咩意思
大家為左方便討論就簡單切分政治為黃或藍
大家又係咪真係諗得咁清楚自己相信啲咩 追求啲咩？

八個月已經演變到思想係黃就得 都話唔係一定要你做勇武 最低限度都懲罰黃店或者整吓文宣啦

屌你乜都唔做就話自己手足？你大學分組見到freerider 都唔撚會認佢係組員啦係咪啊

我話知佢本身個人有幾黃
個youtube冇推廣黃圈我就唔會睇
等同食貼滿文宣嘅黃店
都唔食個老板話係黃但又冇實質表現嘅中立鋪
如果做fd 門檻會低啲 因為知個人本身咩料
但依家係睇youtube 拍片係有錢賺
總之就唔會反男人eeetv 但亦唔會睇囉

其實講一句五大訴求缺一不可就可以收曬連登仔皮

認真，其實為左自己未來去勇武，呢個理由已經好夠。反送中其實係本質上係一場戰爭。即使係民主國家戰爭時期都會有強制兵疫，唔會話你驚就唔洗上戰場。因為呢個係你對個人、對身邊既人、對自己民族同國家既責任。

如果單單話衝破唔到自己心理關口就可以免去自己上前線既責任，不如全民和理非算，至少勇武唔會再被人一行完就掉低係戰場上。

兵役*

所以我勸前線等香港人肯全民勇武先再出動，
真係唔值得咁樣犧牲。

佢地相信和理非呢條路行得通，
就陪佢地行呢條路。
欠缺勇武存在既話唔定會加速覺醒。

Push , 咩叫暴力？打爛件死物叫暴力？玩下camp fire 又暴力？狗、藍絲果d就叫暴力喇，打到人瞎眼斷手斷斷腳爛肺，我哋只係以武制暴，保護自己。香港呢班所謂勇武程度係烏克蘭只係一班和理非咋。

唔狙擊 但唔會再睇

推呢篇

G持阿磯中立！禾要自由民主架，但班生蕃勇武咁失民意

你果兩樣中間仲有啲支持火魔但唔會出來貼文宣掛？
就咁唔食藍淨食黃店算唔算黃呀咁
幾時變到要親身走出來先叫黃

MATT

真

唔割？
點知係：唔割唔覺，不斷自割

高汁

發覺好多人會講「鄉黑警打人係錯，但手足鶳人地都係不可接受」呢啲垃圾point，其實可以咁反駁：

1. 既然你都覺得鄉黑警亂鳩咁打人係錯，即係你覺得呢個世界上有公義，正義嘅存在。

2. 一般情況下，犯法者、共犯、慫恿者，都可以透過法律對佢地作出制裁、限制佢地人身自由，因為你覺得法律某程度可以伸張公義。

3. 但而家嘅情況係，法律已經做唔到伸張公義嘅目的，所以我地尋找其他方法伸張，用其他手法對呢班犯錯嘅人作出制裁，以達致引張公義嘅目的。如果你同意法律可以制裁任何人，咁你必須同意呢一點，否則，你就係雙重標準。

4. 你可能會問：「鶳藍絲唔通都冇問題？」如果你冇辦法反駁以上三點，咁答案就係：「當然冇問題。」你咁鍾意法律，我就用法律嘅觀點同你講。法律會認為直接犯法者同教唆者可以同罪，但通常教唆者唔會重罪過直接犯法者，以往都有好多判兩者同罪嘅案例，你可以自己google。而藍絲、撐警、鄉黑，佢地就算冇直接打市民，但都一定有份教唆、慫恿，所以鶳佢地完全冇問題，而且係伸張公義。甚至如果你唔同意，你就係違反「你覺得呢個世界上有公義」嘅呢個原則，簡單嚟講，你就係不義。

屌淨食黃店咪叫行動囉，你諗個個例子啦

你支持火魔，你會同啲唔支持嘅爭辯，繼而貼文宣。重點唔係依刻行唔行動，係你願唔願意進化，依家咪叫緊男人EETV一齊進化，你地又話批鬥，個個得把口咁收得皮啦，一齊用念力屌中共啦

推 認真post

反乜鳩根本班人唔care，鳩叫遊行已經係極限，一係加入極權一係投降等死

所以與其行太前幫佢地延續苟且偷生既日子，不如慢落來同佢地攬炒

同埋玉如姐

條友割勇武手足割到咁出面 仲有有班人好意思話依家黃嘅標準提高咁多
唔係叫你上前線 叫你唔好割已經做唔到 原來核彈都唔割真係口號嚟
咁樣叫同一陣線？
咁樣叫標準提高咗好多？

理性 係好耐無見嘅理性

放火塞路失民意嘛，民主自由在心中咪得

屌你屋企人係狗？即係藍啦

邏輯清晰
黃衛兵 目標就係要搵堅定既人

拉

部分連登仔係幫緊藍營壯大
同五毛一樣

上過東張西望宣傳自己套鳩戲都可以當人黃

同連登仔話入元氣同m記食野都係黃一樣

推呢個, 男人EEETV POST最好呢個

拉攏加入，壯大隊伍

雙重標準根本就係藍

就算唔入咪當港豬咁處理，你有冇見過人會大力批評港豬到影響主線任務

咁我因為佢係藍而唔睇又有乜問題？

你見到，有123個account under HK01

唔係話要個個得把口，而家係樓主要將「得把口」果啲都排除
咁咪姐係縮細自己個圈子囉
俾人排左果啲淺黃又成日俾你屌，屌票咩而家

唔係人地條線太高，係你線太低
淺黃咪就係國際戰線，食黃店班人囉
你出去開個post，討論得把口班中立撚係咪應該叫黃啦
個啲支持民主自由，又反對暴力，坐民主順風車個班呀

屌你你五毛? 我幾撚時話「中立」?
淺黃=中立?
淺黃=反對暴力?屌你老母你點推出來架?

又屈毛
李萬璣條撚屌呀，咪就係話自己支持民主，反對暴力，咁依家咪屌鳩佢囉，你又反問點解要行動支持，因為思想支持就係又好多呢啲撚屌囉，咁有誤會嘅，咪叫佢做啲基本淺黃野一齊進步，叫佢地唔好淨係得把口囉，邊度唔明呀，屌畫公仔畫到出曬腸

老人家：警暴唔啱，不過示威者放火燒人都好暴力囉 暴力就唔啱
：屌你死廢老 中立撚 咪即係藍絲 和平示威沒有用 核彈都唔割呀

lmk: 警暴唔啱，不過示威者放火燒人都好暴力囉 暴力就唔啱
連登：屌你偽黃 罷睇
死忠：人哋淺黃姐 洗唔洗畫公仔畫出腸呀 啲標準高咗咁多架 兒登又玩分化 黃衛兵